民間記者會普通話翻譯

建議民間記者會普通話翻譯

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

要黎做咩先

多鳩餘
廣東話同英文就夠

唔需要 廣東話+ English 就係official language

反攻

唔駛

唔使
無必要

要黎俾在港果班唔識廣東話既中國人知道真相 ?
要黎俾中國境內既人聽基本上冇用, 你一放片上大陸網, 好快俾佢地admin del

等大陸人自己翻譯

好有用，大陸人會知道香港人爭取緊咩，點解同官方講既港獨完全唔同。

會有影響，假設我唔識英文，但英國人叫我支持佢，我聽唔識聽，唔好話同唔同意觀點先，但政府話d就翻譯晒做廣東話，我一聽就明，如果係你地覺得有無分別，同有無用？

中國咁多人，翻左牆都聽唔明，最好有埋簡體字幕。

曼德拉當年都係學對家既語言同對方溝通。

個運動唔係要人多咩，要全世界理解香港人既諗法咩，普通話有14億人口，唔會無用，百川匯流。

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

中共最怕既就係人民合力反佢,
所以用盡五毛小粉紅分化香港人, 台灣人, 大陸人, 黃絲, 勇武, 和理非, 左膠, 中間派, 消防員....
連登仔一聽到國語/有口音/簡體字就屌哂鬼咁,
停留係同溫層。

其實可以直接去fb比意見民間記者會

香港人能屈能伸，唔好覺得翻譯普通話好似輸左，翻譯完普通話，好多人都驚。

14億人，百分之一，都一千四百萬。

好有必要，諗下都覺得正。

將影響力擴大，點解自由行攪左咁耐都停唔到，香港人一去尖沙咀示威，自由行即刻縮晒水？